[Cardiac Rehab目標] %VO2R vs %HRR有咩分別?

點解唔係一樣 求賜教

VO2R同HRR個ratio 1:1，應該一樣喎

留名學野

留名

推啊